林鄭準備宣布防疫措施

宣布完先開行會架咩

行會係開黎諗計玩鳩香港人 同防疫無關

行會成員講乜柒, 柒婆都唔會聽入耳架啦, 有分別?

講得好啱
當日禁蒙面法就係例子

葉劉: 姐姐...

林鄭: 你收聲

宣布公務員wfh先啦屌你老母

行會同人大根本冇分別，唔會有人反對

睇林鄭

不同意的舉手
沒有,沒有,沒有
通過!

林鄭自盡咪防疫囉

Wfh先係最好防疫

弱智瘤主blocked

葉劉: 妹妹...

林鄭: 你收聲

一個唔聽行會講嘅特首 就好似一個唔聽住個背景音樂亂唱嘅歌手咁